+++
title = "查看模型发布任务详情"
description = "查看模型发布详情，包括发布任务的基本信息、镜像信息、发布记录。"
weight = 2
+++

查看模型发布详情，包括发布任务的基本信息、镜像信息、发布记录。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **模型发布**。

4. 在模型发布页面，显示了所有已创建的发布任务，并以名称、框架、模型服务数、创建人和创建时间的形式展示。

5. 单击某个发布任务，进入到发布任务的详情页面：

	* **基本信息**：显示了发布任务的名称、显示名称、创建时间、创建人等信息。
	
	* **镜像信息**：显示了镜像模式、选择的框架、发布镜像等信息。根据使用 **构建镜像** 和 **已有镜像** 的不同设置，显示参数也不同。
	
	* **发布信息**：发布环境信息。

6. 在 **发布记录** 区域，查看发布任务的所有发布记录，包括流水线状态、模型版本等信息。根据不同的执行状态，支持 **复制发布**、**删除记录** 操作。

	部分参数说明如下：

	* **名称**：发布记录名称由发布任务的名称 + 编号组成。编号是递增的，例如发布记录名称为 model-mnist，发布记录名称即为：model-mnist-1，用于区别不同的执行记录。

	* **流水线状态**：包括 **创建中**、**运行中**、**已完成**、**已终止**、**删除中**、**已失败**。